# Translation of Clicky WordPress plugin in Chinese
# This file is distributed under the same license as the Clicky WordPress plugin package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2012-08-24 07:59:32+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Clicky WordPress plugin\n"

#: clicky.php:37
msgid "Clicky is almost ready. "
msgstr "Clicky快准备好了。"

#: clicky.php:39
msgid "You must %1$s enter your Clicky Site ID, Site Key and Admin Site Key%2$s for it to work."
msgstr "你必须输入你的Clicky ID %1$s ，密钥，和管理密码使他工作%2$s。"

#: clicky.php:48
msgid "Clicky needs a bit more info. "
msgstr "Clicky需要更多信息"

#: clicky.php:50
msgid "You must %1$s enter your Clicky Database server%2$s for this plugin to be able to track comments."
msgstr "你必须在 %1$s 输入您Clicky数据库服务器%2$s 这个插件才能够跟踪意见。"

#: clicky.php:71 clicky.php:79
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: clicky.php:73
msgid "The Clicky.me short URL for this post is"
msgstr "这篇文章的短网址Clicky.me"

#: clicky.php:75
msgid "Tweet this post"
msgstr "Tweet 这篇文章"

#: clicky.php:81
msgid "This post is not published yet, a short URL will be created for it once the post is published. Do you want it to be tweeted automatically too?"
msgstr "文章还未公布，正在为他创建短网址，是否也需要自动 tweet"

#: clicky.php:83
msgid "Tweet post on publish"
msgstr "Tweet 文章发布"

#: clicky.php:88
msgid "Goal Tracking"
msgstr "目标跟踪"

#: clicky.php:90
msgid "Clicky can track Goals for you too, %1$sread the documentation here%2$s. To be able to track a goal on this post, you need to specify the goal ID here. Optionally, you can also provide the goal revenue."
msgstr "clicky也可以跟踪你的目标，%1$sread the documentation here%2$s.为了能够跟踪一个目标，本篇文章，你需要在这里指定的目标ID。另外，您还可以提供的目标收入。"

#: clicky.php:93
msgid "Goal ID"
msgstr "Goal ID"

#: clicky.php:94
msgid "Goal Revenue"
msgstr "Goal收益"

#: clicky.php:134
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: clicky.php:149
msgid "You cannot edit the Clicky settings."
msgstr " 你不能编辑Clicky设置。"

#: clicky.php:168
msgid "Clicky settings have been updated."
msgstr "Clicky设置已经更新"

#: clicky.php:181
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: clicky.php:189
msgid "Go to your %1$suser homepage on Clicky%2$s and click &quot;Preferences&quot; under the name of the domain, you will find the Site ID, Site Key, Admin Site Key and Database Server under Site information."
msgstr "去你的 %1$ suser网页Clicky %2$，单击“首选项”下的域名，你会发现在网站信息站点ID，网站的关键，管理网站的关键和数据库服务器。"

#: clicky.php:194
msgid "Site ID"
msgstr "网站ID"

#: clicky.php:201
msgid "Site Key"
msgstr "网站密钥"

#: clicky.php:208
msgid "Admin Site Key"
msgstr "网站管理员密钥"

#: clicky.php:215
msgid "Database Server"
msgstr "数据库服务器"

#: clicky.php:221
msgid "Clicky Settings"
msgstr "Clicky 设置"

#: clicky.php:223
msgid "This plugin allows you to automatically create short URLs through the %1$sClicky.me service%2$s"
msgstr "这个插件允许你通过％1短网址自动创建 %1$sClicky.me服务%2$s"

#: clicky.php:223
msgid "and tweet your post immediately when you publish it. To do that, this plugin will need your Twitter username and pass."
msgstr "且tweet 您的文章时，立即发布。这样做，这个插件将需要你的推特用户名和密码。"

#: clicky.php:228
msgid "Ignore Admin users"
msgstr "忽视管理员用户"

#: clicky.php:229
msgid "If you are using a caching plugin, such as WP-Supercache, please ensure that you have it configured to NOT use the cache for logged in users. Otherwise, admin users <em>will still</em> be tracked."
msgstr "如果您正在使用一个缓存插件，如WP-Supercache，请确保您已经配置登录用户不使用缓存。否则，管理员用户的<em>仍将</em>的被跟踪。"

#: clicky.php:235
msgid "Track names of commenters"
msgstr "跟踪评论名称"

#: clicky.php:240
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: clicky.php:245
msgid "Allow Clicky.me integration"
msgstr "允许clicky.me整合"

#: clicky.php:252
msgid "Auto Tweet"
msgstr "自动Tweet"

#: clicky.php:253
msgid "No need to check the box on each post, by checking this box, each post get's tweeted automatically."
msgstr "无需勾选此方块，每个帖子上的检查框，每个帖子自动获得 tweet。"

#: clicky.php:259
msgid "Twitter username"
msgstr "推特账号"

#: clicky.php:266
msgid "Twitter password"
msgstr "推特密码"

#: clicky.php:273
msgid "Prefix for Tweets"
msgstr "Tweets前缀"

#: clicky.php:274
msgid "This text will be put in front of Tweets that are published when a blog post is published"
msgstr "这个文本将在前面的tweets发表博客文章时发表"

#: clicky.php:278
msgid "Clicky.me &amp; Twitter Integration"
msgstr "Clicky.me &amp; Twitter 整合"

#: clicky.php:283
msgid "Update Clicky Settings"
msgstr "更新Clicky设置"

#: clicky.php:392
msgid "Clicky tracking not shown because you're an administrator and you've configured Clicky to ignore administrators."
msgstr "clicky跟踪没有显示，因为你是一个管理员，你已经配置Clicky忽略管理员。"

#: clicky.php:513
msgid "Posted a comment"
msgstr "发布文章"

#: yst_plugin_tools.php:64
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: yst_plugin_tools.php:138
msgid "Why not do any or all of the following:"
msgstr "为什么不看看下面的做法呢："

#: yst_plugin_tools.php:140
msgid "Link to it so other folks can find out about it."
msgstr "链接到它，其他人可以找到它。"

#: yst_plugin_tools.php:141
msgid "Give it a good rating on WordPress.org."
msgstr "在WordPress.org上给个好评分"

#: yst_plugin_tools.php:142
msgid "Donate a token of your appreciation."
msgstr "捐赠您的鉴赏令牌。"

#: yst_plugin_tools.php:144
msgid "Like this plugin?"
msgstr "像这个插件"

#: yst_plugin_tools.php:151
msgid "If you have any problems with this plugin or good ideas for improvements or new features, please talk about them in the"
msgstr "如果你有任何问题，这个插件或好想法改进或新功能，请和他们谈谈。"

#: yst_plugin_tools.php:151
msgid "Support forums"
msgstr "支持论坛"

#: yst_plugin_tools.php:152
msgid "Need support?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: yst_plugin_tools.php:168
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: yst_plugin_tools.php:169 yst_plugin_tools.php:171
msgid "Latest news from Clicky"
msgstr "Clicky最新动态"

#: yst_plugin_tools.php:171
msgid "Nothing to say..."
msgstr "没有什么说的..."

msgid "Clicky for WordPress"
msgstr "Clicky for WordPress"

msgid "Integrates Clicky on your blog!"
msgstr "在你的博客上集成Clicky"